
                      K tal adictos al cine!! Esta pelicula de tom sta bastante bien, unos efectos especiales buenisimos, la escenografia bastante conseguida. Te lleva a lugares muy reconocidos y casi ireconocibles en la pelicula. Una trama y un guion muy aceptable, se quedan muchas preguntas e inconsistencias en el aire, pero en general muy buena peli
        
            